BACKEND BY LARAVEL 9.5


Что сейчас делаю:

1. Проверить загрузка в MEDIA FILE в альбоме.
2. 


Что это за система?

EDUTODAY - это система, которая генерирует уникальные сайты для образовательных учреждений.

1. Создать личный аккаунт
2. Привязывать или создавать бизнес (учебное завдение) на своем аккаунте. (Один аккаунт может хранить множество бизнесов)

Когда создается бизнес - с сети Интернет появляется сайт, на котором можно публиковать информацию об учебном заведении, а также присутсвует выбор стилистики:

Что можно опубликовать:
1. Оснащение обравательного учрежения - например: футбольное поле, сталовая, охрана, видеонаблюдение и тд.
2. Объявления, новости, мероприятия, вопросы и ответы.
3. Загрузить логотип, указать контактные данные (номер телефона, email), указать метку на карте.
4. Открытые данные школы - например: сколько учеников, рабочий коллетив образовательного учреждения
5. Общий распорядок дня - например: Начало 1-го урока в 08:00 и тд.

В системе можно установить независимый домен. По умолчанию сайт будет доступен по адресу school_name.edutoday.uz (домен 3 уровня).


В планах:
1. Формирование множество шаблонов
2. Онлайн дневник

Мое окружения для PHP 8.1 ))
export PATH="/usr/local/Cellar/php/8.1.4.reinstall/bin/:$PATH"

Используются зависимости для разработки: 
1. https://docs.astrotomic.info/laravel-translatable
2. https://image.intervention.io/v3
3. https://spatie.be/docs/laravel-medialibrary/v10/introduction